睇連登睇到個人好depresssd

逢親入去股市po 一堆術語 唔識
入去比較薪金po 個個唔夠30歲 3-40kup
自己搞到要到24先grad
而且連搞好自己CV嘅sen屎都冇
對將來冇希望 亦冇諗住改變 仲要窮
淨係留喺comfort 鬆
唯一識嘅就係PS5首批出咩驚
冇咩事我都係做返社會垃圾先
作用係幫下啲社會賢達心想事成

兩登同其他forum最大既唔同
吹水台會將所有分台既野炒埋一碟

上連登勿認真

呢樣真
大把嘢都未做過嘅中學雞9up當秘笈

儲錢post人工post唔好認真

呢啲10個都有幾個真掛 有啲講到似層層咁 而且香港又真係多有錢人
同老婆未夠30就上車 20就揸住廿幾三十萬 真係人比人比死人

老實講
我28 月入三皮 香港一間斷供物業，一間村屋
係馬拉吉隆坡上年又買左間樓花，上面支那四個單位收樓。

好威威？

我fd 同我同年，香港有三間物業，屋企做生意三間分店，上面支那5間物業，馬拉有4間酒店套房出租，打份風流工萬幾銀，屋企生意淨月收入幾十萬。

同佢比我直頭垃圾

所以唔駛同人比，而家社會都開始洗緊牌了